龍和道嘅戰友請入嚟

而家狗多過人，佢地突登唔上gear同你對峙，
你地仲同佢慢慢磨係好on9 嘅一件事！
人多就出馬路，人少去返示威區。
事前個個話be water，而家唔好做死水。
有無一個有話語權嘅議員可以叫大家同時撤出馬路，
等大家夠人一陣再佔過？

再拖落去 警狗會以勸籲不果嘅和平形象退場，輿論壓力會轉嫁去抗爭者度，我地之後前線會更難動員。

麻煩大家諗一諗點係最大收益，唔該你地！

想講海富對出嘅戰友 我成晚無訓打錯，對唔住

呢段野我同鄺仔pm過，但佢應該訓左教
想大家對現況有更好研判

推

禮賓府呀！轉場啦！

有無在場人士研究可唔可行

push

禮賓府好窄

禮賓府！